[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (92)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

你寧願輸左人地登你唔底，好過贏左人地話你唔值

廢巴

見到第一名 真係唔知講咩好

全力支持MC Justin Oscar JJ

一票不投花蛆契仔George Pheobus

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Hugo勁低分

造馬

Mike有冇咁低分

MC

廢巴造馬造撚到

咪撚再搞呀仆街

Oscar完全係比人造

笑撚到GAP GAP聲
造馬造到咁

咪再玩喇

假到on99 免費巴士憑乜

好慘
仲有HUGO

Hugo Mike

造馬廢巴

又變返全民造馬

如果免費巴換JJ就好

正常既, 咁佢個表演真係唔係想羸

sorry喺街load唔到直播
想問三甲係邊個

我投左兩票JJ , 一票OSCAR
點解結果會咁

我唔信Hugo喺觀眾投票都攞唔到第一
我本來冇諗住投票 見到佢首歌我都即刻投咗票

韓國101都有造假，強烈要求vin公開真實票數，%算乜

Justin都幾撚慘 冇人投 自己實力去到第一

Mc全靠多人投唔係皮已收

林珊珊有冇同隱形巴影相？

屌

班評判不如換返二汶個班啦
呢班根本唔係睇表演 而係睇其他野
論唱功都無咩可能有免費巴士份

Mike今晚表演正到咁可以得尾三
你地所有人係咪又盲又聾？

睇左大半輯，唔到最尾都唔覺free bus存在過

就算攞到第一名都無星味 隱哂影

Freebus 翻去玩抖音啦屌
完全係抄姜濤

啱呀

吓？邊個贏左冠軍？
點解我見唔到有人既？

造馬造到咁 仲有出年？垃圾viu

出年唔撚睇啦屌你老母
花姐你自己玩飽佢

係live個場啲觀眾好似靜哂咁 還我mc

Phoebus 勁多機會企中間，俾晒位佢上啦
Phoebus 勁多機會企中間，俾晒位佢上啦
Phoebus 勁多機會企中間，俾晒位佢上啦

Justin b 好慘 佢最尾個表演其實好正 不過佢前面個hugo太正！！
利申：最後投咗Hugo

真 我的B

Up

冇

講真靠佢最後拉到10%投票都算係咁

心入面第一係JJ 第二Mike 第三Oscar MC真係唔太掂 唱喜劇之王嗰陣charm到

廢巴係咪藍

究竟發生左啲咩事

真心痴線

屌你老母呀ViuTV全民造馬隱形人都做到冠軍仲要實至名歸？
冇人識你呀免費巴士冠軍喎

我覺得如果MC 態度好d, 再出力出多兩錢重既話冠軍實有佢份

不過無論拎咩名次都好，George 同MC 之後既發展都會好好

屌你viu，造馬造架爛鳩私家車俾免費巴士

多謝Anjay_Lok巴打keep住開po

MC Oscar li Justin 心中三甲

Mc 第一時間 攬攬justin

垃圾viu

係有少少慘

10個裡面最無存在感嗰個攞冠軍。。。

賽制任viutv改
馬任viutv造

假到
唱成咁都第一

剩係記得啊冠軍表演過呢個

點解叫 全民造星？
我地有份簡咩
freebus代表香港人既星?
還我hugo

屌你睇晒成季都唔知廢巴冠乜撚軍？

不過相信好快有音樂公司簽佢好過留喺Viu tv

隱形冠軍免費巴

屌 廢巴咪又係靠刷鞋

Oscar 3 甲都唔應該有啦

仆街死啦免費巴士

屌你老味嬲撚到痴線
強尼仲有面話實至名歸
你腦裝屎呀

冇，契仔佢冇得簽

如果跟上年個賽制MC晨早贏左

評判俾啲分好明顯內定 免費巴同大王都咁高分
就算觀眾投票有幾勁都阻唔到免費巴內定

免費巴可以直入MIRROR跳reflection啦

我屌你

多謝

咪臭係

再搞叫全民造馬啦垃圾

係屌都屌評判個分到啦 有咩可能免費巴同啊田都係91
搞到Oscar90分 得8/10

JJ 投票輸都算 頭3ROUND加埋輸俾大王

正式宣布 免費巴有邊個節目都唔撚會睇
你老母臭閪
支那好聲音嘅冠軍就得
呢度香港呀你老母

其實原本覺得mirror無乜特別
但一比較之下原來咁高質

事實證明轉票係唔抵
btw幾時有人剪hugo嗰段出嚟丁

廢巴入垃圾viu都幾match既

正一番屋企開電視就播冠軍

我屌

Mc收皮啦 又懶又唔尊重人 咁都第二

唉屌
說好的黃色演藝圈

屈撚夠佢未呀 又藍又港豬
想點呀 你地個on9免費巴第一啦 開心未呀

紅撚字完未呀波台狗

放心啦 姜濤出到去都話有人識下
呢條友一定無人識

Hugo全民投票排第四

聽日已經冇人會記得

佢真係隱影人一個

食屎啦 MC好過免費巴十萬九千幾條街

第一集話係大熱
最後又真係大熱贏

唔識唱廣東話拎冠軍
Dllm

姜支持phoebus搞到d糖投哂佢

那又如何3bus 出左道先知高低
改下陣大陸味先啦

笑撚咗，真係無人識佢，咁樣捧法好咩

今晚邊個冠軍其實都who fucking cares
更重要係知道一位真· 香港人 Hugo

好撚彩大王 tank冇3甲
唔係三重打擊

收皮啦全民造馬viutv 免費巴邊撚到實至名歸呀

感謝

真 高下立見

屌免費巴

算係咁，應該臨時加咗起碼5%

夠後生夠全能

嬲撚到仆街 以後做廢巴狙擊手

屌 hugo喊我都想

我都覺高質好多陪

鋪鋪都普通話 我屌你老母啦 ViuTv

呢個真

廢巴：無聲都贏鳩你地人

我真係好嬲。點解咁撚仆街ViuTV
隱形咗成季。都有冠軍？

佢真係空氣黎

10% 嘅觀眾票

免費巴fans多過Oscar
吹撚到

歡迎你睇返成個星2 你會愛上MIRROR

免費巴多唔多妹妹Fans

我情願tank贏大王 起碼笑得開心d

Support

林珊珊簽走mc Oscar
由得花姐攬住隱形人過世啦 屌佢老母

係

垃圾冠軍

大王87分 JJ 85分添

第一又點 咪又係廢

根本Viu係玩韓仔路線

太遲出好多人已經投咗 viu個垃圾system又轉唔到

下個post標題可唔可以屌柒廢巴

屌你啦 viutv 廢巴垃撚圾都拎冠軍
改名叫全民造馬啦

廢巴冠軍啊哈哈
花姐造馬 好野啊
睇你跟住條路點囉
淨係識cosplay小豬 姜B

仲有 成班生面口打手
你地開心啦

花蛆計謀
之前一直用契哥Tank同大王吸砲火
今晚第一輪又推Oscar上第一嚟遮住佢兩個垃圾
屌你老母黃慧君
你契仔廢㗎又淨係識抄
睇你生存到幾耐

edan jer

oscar

黃慧君搞埋啲垃撚圾評分 咪撚叫全民過星啦 全民造freebus la diu

連我呀媽都咁講

大佬造馬都做好啲啦 冇咁多fans邊到嚟咁多票呀

返去撩牙啦你老母

好笑到

推 gchi

廢巴唱歌真心好撚難聽第一round佢要多謝個mic壞咗啦屌

屌 見我地屌大王就轉碼比巴士

又要拎出嚟bin c

無人識你吖 廢巴！

我由50強開始睇
覺得AL同edan好正

其實Phoebus冠軍唔係最大問題
點解大王評判分數會排第四明明係最無實力果個咁濟

認同

大王同免費巴2個已經同 edan 拍緊萬寧廣告，根本已經準備做比佢地其中一個攞架啦

隱形到完場

全日焦點係hugo 同mirro既表演

嘥氣啦
由一開始放大佢嘅缺點開始就知道viutv針對佢
明明知道佢係咩原因而遲到缺席都唔播出嚟
唔俾佢冠軍點都唔會俾
睇下今晚根本好多人表演都好睇過廢巴但班評判都仍然可以俾佢咁高分就知要造馬點都會造到

造馬 黃慧君不嬲都話佢樣衰唔中意佢架啦

無語到
免費巴自己攞完呢個冠軍會心安理得咩？
佢唔係唔努力 人氣都有啲嘅
但我想講佢真係0星味 而且佢人氣會贏到MC？你比個第三佢我都GUR D
我諗佢啲乘客都無諗過自己偶像會第一

Phoebus佢令我諗起林峰 可能佢本身係有啲料到嘅 但係當比人捧得太勁 好易令人反感

星級戇鳩評判俾Hugo得2分

屌 viu造嘅大熱 躝啦

正式宣布 ：成季最撚慘係Justin
實力第一 觀眾投票尾二

真

撚有人想睇佢

笑撚死 冇人睇到你呀免費巴

今晚我想投EDAN

屌原來大王仲高分過mc

垃圾免費巴
你贏第一冇歡呼聲架

真...岩岩你講起先望望大王個分
59... 第3高ON99

廢巴第一真係
花蛆食屎啦 屌你老母

第一季十強都屌打佢地啦

瘋狂追擊垃撚圾冠軍免廢巴

Justin今晚表現好好啊
雖然冇乜人投你 但你評判畀分度攞最高分已經超叻仔
咁後生大把機會發揮 支持

仲要靚仔同有天份

已block 好撚煩
下下大隻紅字
以為自己好撚型 講得好有道理

勁明顯 屌你老母viu tv

條脷識撩 唔怪得花蛆冧啦

真 大蝗最撚柒

ERROR!出現了

freebus奶到花姐高潮左幾多次?

George

嬲
巴士點解可以咁高 明明咁普通

有冇乜理由唔係boris拎冠軍

日撚日狙擊freebus
Viu好心唔好助長契仔/造馬呢d風氣啦on9
累死自己

屌 成班藍到發黑

brian廢到

Justin b

其實多佢ig大把妹妹仔fans 所以真係有一定人數投咗佢都唔出奇

花姐肯定勁開心

最好就因為hugo首歌令佢搶咗免費巴個風頭

boris拎都好過佢

一黎又見到大熱

咪撚入架屌佢

3甲 Oscar mc 免費巴 咁排咪幾好

邊到有得聽番山下見？

試下唔好同林峰比?

之後所有有廢巴嘅節目都要罷睇

我投佢架

我個人唔太討厭免費巴 但覺得唔佢值第一
JJ Justin都有實力過佢啦

可以跟你李11搵食

細貓今季參加贏撚咗啦

Tank你都話係舊生+舞步加成丫
大王同免費巴？

花蛆造星

評判點會唔藍
2分都可能已經係kay比

MC
花蛆你個至高無上嘅監制一手遮天完未

吓on9免費巴連特輯都有

屌 真係成季都唔知免費巴係邊個
唔係連登俾個免費巴個名佢 完全唔知咩人黎
拎第一? 笑左

佢最後個表演好正 但可惜佢前面係hugo 同埋佢表演完已經夠鐘截票
但我都係投咗hugo

我寧願cotton贏喇咁

ching 唔好淨係睇highlight la

我有投比呢你架田b姐姐呵返

由jamcast憎佢到而家

我上次幫過大王 但今日佢兩個表演都好撚垃圾 廢撚到
咁都屈到上第四

造馬

點解唔係mc冠軍

Ian一個契仔都畀人狙擊緊啦
宜家又多一個
食屎啦花蛆

有乜可能無啦啦有呢啲片？擺明係一早造俾佢

唔撚想睇呀屌你老母

Error得呢個位有

可能初中妹鍾意依啲

冇人覺得免費巴淨係賣樣
因為你樣都冇

呢個真！edan

賣樣?? 都唔靚仔

一公布個下嬲到轉台去無線

已經剪好曬免費巴啲片
造馬

係咪 jj同hugo黃
評判藍
所以咁低分比佢地

坦克尾2 笑撚死

靠實力攞個第五翻黎已經好好

佢同mike 加hugo都應該有人簽

個名點尾

頂真係唔知點解免費巴贏
勁嬲一野熄左電視

Edan最高汁

免費巴有冇唱過廣東話

整完個特輯都係隱形人

Justin玩得太多野而樣樣玩得少少 唔夠喉
同埋要投真係唔會投佢先

嘩咁快有個人專輯

狙擊佢

跟隊

你係件淨係識左抄右抄嘅花瓶啊垃圾
抄小豬抄姜B抄Jeremy你件垃圾乜撚都冇啊

皮膚差到

免費巴真係冇星味
成個比賽隱形到

屌 全民投票Oscar點解會差0.1%

其實佢跳唱算係平均既

有投比Justin

造星係咪就係香港娛樂圈嘅縮影

佢一定解釋十個都剪定左

落街大把人靚仔過佢啦

嬲到熄撚左

Brian完美陪跑 可以番去啪骨

Oscar有咩理由人氣上會輸比免費巴

IAN起碼係有實力啊!!! 佢part埋去星2度係高LV超多架

免費巴???????我睇佢幾次同姜B一齊表演都唔知佢跳左咩!!!

公道啲講 我覺得10個都有剪定

依加有免費巴特輯

應該每個人都有嘅，唔會假到咁啊

大王差d就成功
好彩全民投票佢輸咗

究竟大王有咩好高分過mc?

一定

你唔係同我講你十強都剪定片出嚟下話？

放過ian啦大家 契仔只有一個

係3.3%入面既人

免費巴話唔想d人淨係記得佢得個樣 咪玩啦 佢連樣都冇啊

聽日d人剩係會記得Hugo Jerry Angus 繼文 heartgrey 個表演
冇人會記得邊個係冠軍

佢完撚全唔出眾囉屌

不嬲高汁

佢今日真係麻麻
俾我地燈撚仲咗變咗做ian

你話大王我都信信地廢巴憑啲咩網上第一

自以為自己好靚仔真係好撚嘔心

剪咁長

有智障姜糖投

正路係剪哂10強既片
呢樣唔關造馬事既

屌 3bus成個晉級過程未唱過廣東話歌

香港節目全民造星2冠軍唔識唱廣東話歌
我地一齊shout 3bus 3bus

Lokman&his friends：woo～又輸

Jer

最慘係咪Justin 第一變第五

B3

支持你呀Justin bb
今晚表現得好好!!!
我地睇到架 繼續努力

其實都真係有可能

收聲啦免費巴

明明領先緊
俾個成季神隱既免費巴贏左

有乜理由 George 同justinb 並列第4

唱都叫平均...

收聲啦 隱形人

其實佢個樣無咩特別 路人甲一個

其實正常都係嘅應該

真係唔好聽呀

你真係覺得有剪到mike?hugo?justin個D??

佢係一句廣東話都冇唱過
成套追星講蝗語仲多過廣東話

好撚多
香港好多妹妹仔淨係識睇樣

依半個鐘會唔會有其他人？
無嘅話就熄機

證明左制度戇鳩唔係靠投票贏番佢
係要屌撚死佢個制度

姜仔順眼好多，雖然我上年屌佢抖音仔

屌而家播番免費巴之前幾round嘅表演全部都係蝗語歌

屌你老母畀件大陸仔贏
仆你個臭街冚家剷

係喇 投票仲要尾二 零觀眾緣

最好就連報導都係啦

免費巴啲表演除左左抄右抄之外仲有乜特別

Agger
屌 我仲要比我老豆話佢有姜濤光環捧 仲話姜濤粉佢因為姜濤捧佢而投佢 真心無奈咗

有可能，viu可唔可以今晚放哂上網？

仲有B3同JJ

你地估吓係得1條片定係有10條片呀嗱

老鼠巴做左冠軍
其實睇完幾個月佢都仲係透明無星味
好似老鼠安 有陣大陸味 把聲唔好聽
罷睇viutv喇 唔想睇到有老鼠巴既廣告

最合理係brian同Tank最尾

笑撚死

免費巴你究竟俾左咩野花姐食？？？

俾B4其他人搶晒

我以為自己睇緊大陸節目

Btw d人唱黎唱去都自創歌/蝗歌
Mc又唔唱自己平時餐廳駐唱既歌
但唔知關唔關viutv買唔到歌版權事？

Justin仲要唔夠多票跌落第五

廢巴有冇唱過廣東歌

Oscar輸個馬鼻

免費巴同東坡冇乜分別

Viu係咪想要姜b 2.0

之後組隊咩都好，都一好難成功啦應該，咁樣格硬捧係好咩，同埋監制成日節目講邊個邊個好靚仔，佢有無諗過如果佢啲意見係少數？其實無咩人覺得佢好靚仔嘅話，咁點好？啲人會點諗？

應該只剪大熱幾個

姜濤起碼見到廢老都up到個名

FreeBus?

冇評語要講幾撚多次吖屌

push

一個193都屌打

今季最大收穫係覺得mirror好正

巴士真係好鬼
明明一直無人提過 得Diutv自吹自擂
無啦啦咁多人投佢？

佢同抖音yeah一樣風格 都係咁垃圾

Hugo我真係好撚鍾意你呀
你已經係好多人心目中嘅冠軍

宜家個彩蛋好似重溫緊吳啟洋有幾廢同隱形咁

仲有Jer

今季搞到成pat屎咁真係見好就收啦
如果唔係有mirror係到真係摺得

pish

睇mk live好過
睇埋哂啲免費巴垃圾

同意

我心目中既冠軍只有一個
Oscar tong

樂仔你有新狙擊對象啦

仆街 我想死

有冇人cut hugo嗰part出嚟

係咪因為免費巴叫 花花
所以拎到冠軍？

點解件廢巴覺得自己係花瓶 佢知唔知花瓶點解

真係笑撚死
成晚勁多生面口嘅人入黎踩鳩MC
屈鳩佢同啲fans係藍係港豬
開心未 你地個免費巴第一
真係實至名歸

本身都唔肯定，而家可以好肯定咁答你
冇

我愛你 Justin b

佢唔係同George 並列第4名咩

咪就係 躝啦

生藕

吹奏HUGO表演
吹奏B3表演
吹奏MIRROR表演

完

同香港一撚樣 個問題係個制度啊！
好撚黑暗啊！

姜B決賽唔玩可愛係真係壓到台，好撚霸氣，
睇返免費巴今日個表演

全民造馬

前傳
其實有冇份唱

其實見到joox個排行都已經驚緊
點撚知真係黃慧君真係咁陰濕又玩呢招

E+ viu播緊嗰個邊個黎？

仲要係到屈人港豬真係痴撚線

躝返大陸啦屌你老母抖陰巴士
識講廣東話未呀柒頭

MIRROR

免費巴收皮啦
繼續留係viu tv囉
睇你有咩作為囉
MC 阿田 b4出道算啦

大王高分過jj

姜b啲fans會唔會all in條撚樣

好想聽多次
今晚最正表演

塊面爛到咁叫自己花瓶？

睇緊彩蛋 99強到而家個個都話免費巴無存在感
睇完都唔記得佢

連啱啱比賽條片都剪埋喎 邊有咁快手剪到10個啊

評判大分差1分=細分輸2分
投票差0.1%
笑撚死

咁我都覺得剪定晒都唔出奇

屌你老母唱到咁都冠軍
咁193拎男歌手啦

評判分咁高

覺得組唔返mirror2.0

係 都係記唔得佢表演左啲咩

我屌你老母呀ViuTV 造馬造到咁

其實咁咪on9 等啲迷妹追飽佢

屌 係咪成個節目淨係講廢巴
係我唔撚繼續睇

隨時係班評判未睇過啲燈 見到啲燈就出水

其實 Justin b 好好嫁

我支持justin b

其實mc第二oscar第三都接受到，問題係第一比其他人屌打曬都贏到

投票我原本係投Justin㗎
轉左比Hugo

屌 得免費巴特輯

屌，呢d頭先咪睇過
驚我哋唔撚記得邊個係冠軍？

笑死

記得佢爛面

好似睇緊個台only 見唔到有人

第一季個賽制好好多

免費巴拎左冠軍都係隱形！！！！
完全無民意

True 以為自己好靚仔
龍志權都靚過佢

唔記得都正路

轉左去Facebook圍屌viu page
有冇Hugo IG？好想去同佢講聲加油

收皮啦講夠你個故事未

大王冇被viu造到入三甲都幾surprise

99台已經係我全屋電視消失

見到個大陸喱囉

好撚嬲 佢冠軍？？？
Oscar 入十強又打手
今日mc又打手
又講jj藍
屌呀追下po 都知係造出嚟
佢實至名歸？對花花花花嚟講係呀

屌我Oscar bb要做做佢背景

啲細路可能搭巴士唔夠錢 要FreeBus

新契仔

講野仲廢過啱啱玩造星個陣嘅姜B

港姐咁

對唔住呀M仔

@Sleepyvoice

但公道啲免費巴外型真係咁多個之中最好

又要loop 193rap

點組

佢想加入mirror咋嘛

阿姐只能說希望佢有個車牌揸到架車啦

龍志權高汁到痴線喎

Justin同佢同分根本就侮辱緊佢

都差d架喇

免費巴一陣係咪跟花蛆翻屋企奶閪

可能壞mic係特登

收皮啦免費巴士
你唔會係實至名歸呀

花姐硬捧累死佢

投票個班人係咪盲

成套星2無留意過條免費巴
除左淨係知佢抄鳩姜濤同唱蝗歌
完全無其他印象

幾時有得睇番Hugo果段

完全唔知贏咩囉？？？班評判盲L咗？？？

其實Phoebus由頭抄到落尾
之前抄姜
然係今日抄燈之後抄lokman個Michael Jordan

佢地開心就好啦慢慢追你地嘅契仔啦

大王今日真係好難聽
好撚嘈

佢實力個到有第4都要屌啦

大陸婆

屌，我老母都係咁講

屌你老母抖陰歌都嬴

人地龍仔起碼真係有創意啲表演

講真免廢巴今晚表演唔係好特出
Mike好好多喎 評判點比分

想周圍share出去，個畫面好感動

Diu 蝗二代黎

講一講先記得姜B
忘恩負義嘅仆街

哇屌廢巴老母有口音嘅

Mc好似唔開心咁？

評判分數排第四

大陸老母母

屌佢老母都有鄉音，唔怪得個仔支那仔咁

李11...
調返轉呀嘛

大陸婆老母

原來真係大陸仔

仲有Hugo 好慘

支那女人

廢巴老母有鄉音 返大灣區未

有咩理由Oscar第二round唱歌會低過大王先
Oscar得26 但大王28喎
差嗰一分就搞到oscar輸咗喎

贏咗冠軍都冇人會記得

佢mama蝗黎嫁?

大陸老母

大陸閪

鄉音老母黎
真係大陸仔黎架仆街

一聽就知係大陸新移民

Deegor笑鳩佢老母講嘢
屌你老母大陸閪

啊媽係蝗。。。。。

連阿媽都鄉音

一樣setting 個吖媽又係大陸人

Agger 真係有對比

塊面爛到吸冰毒咁

伯母有口音喎屌 dao謝哂

實力爭太遠，就算係同mirror造星後期都爭好遠

又話鷹仔心中五強添
Oscar 唱埋大熱添

樂仔新post標題可唔可以屌柒廢巴

佢媽咪講嘢好準發音啊？

Oscar Li 評判差一分 投票差0.1% 我屌啦

中國媽媽

啱啱屌人藍絲嗰啲打手死撚曬去邊啊
屌你老母

笑死 媽咪講嘢好準啊

大陸人

黃電視

屌 蝗黎架喎

樣衰到 零星味
成日話冇人記得你存在
放心啦
你拎完第一都唔會有人記得你

193:今日扮演歌手

Hugo你真係好正

笑左

最嬲今晚勁多打手收皮啦

重有爭10強個夠了

屌收皮啦花蛆

今年個賽制適合花蛆去造星嘛
上年契仔得第二咋

見到訪問後面成班人企喺度做背景賣廣告好心痛點解可以咁衰架

屌你花蛆

兩屆冠軍唯一共通點：阿媽講嘢都係有鄉音

媽咪講野好準
係咪專登

支那味

我果陣中意龍志權
好中意聽佢唱歌

梗係多謝viutv啦 簽撚咗啦嘛吓話

屌你花姐 仲踩多下mc oscar

真心係造馬

又唔靚仔

又淨唱蝗歌

又係中立撚

成件事搞唔掂

見到佢第一名r爆頭

而家冇冠軍包袱 可以B4原團出道

Dee串鳩佢老母

以後Mirror只會成為契仔圍爐區

狗吠聲係咁上下

成場勁odd

笑死我

同姜濤阿媽一樣

花姐都話唔想你第一名呀垃圾

多謝花姐啦

mc個樣慘到

error

呢樣真

肥仔

免費巴老母...

花蛆個句 mc個樣食左鑊撈

mc係後面恥笑到

屌花姐又燈

都真既 夠高叫做唱得唔差叫跳到 唔唱廣東話就算啦 大家最鍾意既KT都未唱啦 唱廣東話即吹捧

媽咪講嘢好準

花蛆我dllm

狙擊copy cat 佢無資格呀 躝啦垃圾

仲要投唔到票 真係造星
造馬個造呀

咪撚入error mirror呀屌你老母

好撚狗

睇完要洗眼

阿dee個句媽咪講野好準

唉

Error先唔撚要呀你屌 咪撚影衰error

花姐暗黑兵法 整個造馬2出黎都係為左令大家屌新契仔而唔屌ian

成晚最好係叫返b3上黎表演

鄉音老母

屌你老母花燈

哇屌佢老母講野唔撚準既

Dead air好笑

好撚厚粉

因為Mc真係好想攞第一

就事論事，廢巴其實十強不入

咁講姐係簽左免費巴啦

大陸仔

叫姜濤2.0係有原因嘅

mc加油

Mc個feel真係唔開心

係 扮電台點歌果個好正

屌佢老母食屎免費巴

mc

大王MC JJ一個高度？？？

Error唔需要一件淨係識抄同講野都廢嘅垃圾啊

Mc

支持B4出道

抄姜濤抄到老母都有鄉音

Mc爸爸

連全民投票oscar同免費巴都相差0.1%
造馬花姐

mc bb

收費巴

好欣賞佢坦白講

「好準啊媽咪講嘢」

阿Dee：媽咪講嘢好準

Daddy 終於講

好尷尬
唔敢睇

MC唔好喊啊

佢真係好唔開心
但今日表現真係唔算好

Boris人氣都高過Freebus

爸爸

正評比b3

Error真係好Error

MC
好叻仔啊你
爸爸睇到㗎

mc令我好痛心

望住MC 好心痛。。。。

我真係恭喜你呀
快撚啲捧紅佢添呀
唔係比冠軍佢黎把撚呀

Oscar好Cute

洗眼 記得投我95號1票

mc好想攞個獎 扑阿 3bus

MC你係我地嘅永遠第一

支那人不了

睇撚左三個月，俾個隱形人拎冠軍，班評審搞亂檔

支那廢巴

Oscar :多謝連登

多謝連登
Oscar

你呢條仆街做MC真係爭啲 起碼要追到農夫級數啦

MC唔好喊啦

我媽一見到廢巴個樣就話好樣衰個樣好奸

馬天佑黎既喂

Oscar bb唔洗客氣

雖然幫唔到你打低契仔

多謝連登先

咪撚搞error 呀屌
4個夠啦

Dee好搞笑

Viu tv Hi

多謝連登

Mc拎唔到冠軍比爸爸

入十強都要屌啦

MC 心痛死姐姐喇

Btw Oscar

咪撚post呀

嬲

佢攞個第三係因為大家投佢出嚟 而唔係「專業評判」選出嚟 呢個位都會唔開心啦 當然屋企事都關

屌嬲到瀨屎

Oscar

串花蛆？

死廢巴一紅就del晒女朋友啲相
做幾十集都透明
淨係識抄姜b 冇個人風格
唱歌唔夠MC好
跳舞唔夠Oscar 好

繼續透明罷啦你 冇人記得你呀

拿 完場先講一講老豆咋

免費巴成個亞視當年個羅咩威咁

Dee望post
真主你好啊你今晚好靚仔

阿dee做主持唔錯

Justin好有星味

MC你一路以嚟嘅進步 爸爸一定睇得到

越特登講越假

mc喊都喊得好睇過廢巴好撚多

至少係民選冠軍你爸爸睇到了 你做得好好啊

中肯

係造星1個時最鍾意佢
啲表演又有諗頭幾好睇 正常唱歌又唔差
跟住決賽開始留意到edan
之後睇mirror最鍾意佢

此地無銀

OSCAR I LOVE U !!!!!!
屌兩年造星我鍾意個個都第三

Mc同容和都係我鍾意個type

阿dee跟得好貼

Bwt佢條女仲有合照

屌，foul一半嗰陣就應該foul佢啦

Dee gor

做你第一個fans

串佢好正

Mc你爸爸會為你感到嬌傲

幫Tank造馬

我俾咗負皮係因為你貼圖

塊面好似蛇精男p圖咁

咪係 死開

Mc
你係我心目中嘅冠軍

阿Dee Hello

羅力威好好多啊下話？唱歌無得比⋯

無撚用架喇垃圾巴士拎到冠軍又點
大家反而會因為MC同OL拎唔到冠軍而更加憎你個仆街

田B

MC你係我哋嘅第一呀
唔使理免費巴架 佢廢架 隱形架

2round 1分

Mc你爸爸會 proud of you架

唔係分左手咩原來？

啦唔想認有女友又要認

一完咗個show啲打手走曬
即刻變返正常

好撚樣衰

Phoebus Dead Air 到呢

Bb miss u

Oscar bb得季軍
成晚表演演唱會級水準，
免費巴得身高贏Oscar咋

垃圾巴有女朋友㗎 點會多女性朋友呀

點啊係咪要人開口埋口講老豆過咗身先滿意啊
收皮啦大王廢巴打手

兩條*

未分

我都係
Lokman同oscar我都係由頭撐到尾

比支咪hugo未

佢真係做mc既材料

全民心聲

Dee同肥仔痴左線

freebus簽英皇啦

好靚仔

咪係羅力威好聽好多

屌你老母免費巴士

係喎 都唔知做乜柒
失驚無神話人藍 又無證無據

其他人跟唔到佢個flow不過真係好好笑

屌你 我都唔係第一個啦
好仔嚟 21號B4有活動支持吓

費事嘈

免費巴好幸福呀 有兩個呀媽坐係隔離

佢轉話題轉得咁夾硬 有女朋友又唔認

Oscar bb

好痴線 咩都抄足

Where

張天賦呢個名真係改得好

其他唔評論
但Oscar點解咁受歡迎？
論唱歌 粒粒音都頻臨走音邊緣
論個樣 殭屍咁
今季我無乜點追
啱啱就咁一睇
佢好似係最差

廣告之前 Hugo係咪右手比 五 ?

邊撚個負鳩我皮

個肥仔主持唔掂喎

肥仔話鐘意mike
花姐頂左一下肥仔
唔知係夠鐘 定唔想佢講

freebus存在感係真係零 唔明點解佢會係第一

如果有齊B3 B4 A4就好Lu

佢唔想認 但又驚俾人屌 又係補句
好樣衰啊

田b唔好唔開心姐姐呵返

其實佢應該分兩個獎

Haters最鐘意既擺老豆上枱呀

除左開頭講為佢老豆參加比賽
之後螢幕前無講過咁都叫擺上枱

免費巴最好彩就係痴到埋姜濤到
成日幫佢免費拉票
搞到成班姜糖投票比佢

以父之名 張天賦

大王咁高分

有特色

Oscar bb我愛你
希望你睇到

咪屌啦
大陸閪嚟㗎

佢嗰種妖味好正

全民造蝗星

我地電視台都要賺錢

支持 好撚適合

咪就係我係佢條女就摑佢幾巴

係喎 咁鬼賤格嘅
定係分手？

好難聽喎 邊道好聽？

以賦之名

痴撚線 打手話佢似大陸仔on99 明明係abc style

咁靚仔得唔得架

屌 番大灣區啦 垃圾巴

好想張天賦可以將冠軍比佢爸爸

有紅過？冇人識你啊垃圾巴

冇冠軍唔代表星途會差過冠軍

其他唔評論？

田仔今晚好叻仔啊

好正

+手足
+藝術感
+性格好

我一早簽咗左約架啦，我老母仲要大陸落黎，擺明造馬啦你班連登仔唔係唔滿意呀

咁你追下就知
同埋去過記者會睇 OSCAR現場感染力確係最好 睇完會想投俾佢

屌miss 撚咗

媽咪啲廣東話正到做譚仔

依度有好多人都等睇

睇都贏免費巴

拎晒獎 完場先拎出嚟講一句

真心mc星味多過免費巴好多

頭先佢唱完geek in the pink我都諗起容和

ps:容和十年fans

佢覺得自己紅咋

乜柒都最低
投票又係 評判又係

又係你呀花姐

佢條女好慘 慘變condom
其他都好大方認有女朋友喇

咪係囉
好鄧佢唔抵

下 羅力威好好多
雙子情歌幾好聽

唔評下跳舞？

5大訴求😍

唱歌好似麻麻
但好有明星FEEL同有觀眾緣

大王都咁高分 真係睇唔出班評判邊到專業

我都想講 深感同意

擺明造畀件支那仔贏啦屌
乜撚野賽制呀依家
投票贏一倍先高得一分
無撚野呀

Mc係有星味
夠陀地

唔好俾DIUTV綁死
B4全體出道 做真正嘅boyband

咪係食撚屎啦viutv監制

老豆有病佢去照顧老豆呀 呢個遲到理由充唔充份呀？ 咩星級評判呀？ 叫濕鳩評判啦mc得83 有病？ 仲低過george 屌你老母啦

俾返k lau我屌

有冇手足知OSCAR性取向?
利申巴

兩個都鍾意

屌你老母頭先踩mc班打手呢
一完決賽就潛撚曬仆街死啦你地

廢巴真心無星味
一粒星最基本係要有個人風格
但係我係佢身上完全睇唔出
成陣抄味 屌
點解班姜糖會接受到？

拎冠軍多謝女朋友都唔講句

Justine

諗起上年193訪問

支持 mc 啊田出道 力捧team b4

林婷好正

Mc同女朋友兩個都好討好

唔係 放姜b入A2擺明係一早plan定去捧廢巴

仲有啲似條炎症

免費巴=東坡

仲有 d人成日話佢唔值入十強
講唔值入 有排未到佢啦
justin好好

大王咁撚樣嘅質素入到十強就好明顯係假啦
真心喎 唔數遠嘅數近嘅
K lau喎 hottick喎 will喎 angus喎 表弟呢
平心而論 屌魚爭入十強個表演都好過佢

喂肥仔唔掂喎 想搞氣氛變左真係串人

正式宣佈冠軍係MC
點解？因為第一名隱形㗎

Same 我都係 中一就開始追佢地

咪就係

仲要係節目未播就幫佢做勢
你叫人點信佢唔係契仔

Mc Oscar 好過你十倍呀死廢巴
你以為自己好紅？冇人識你呀
姜b 2.0

唔識欣賞

=支那仔

freebus千祈唔好留viutv
出面世界更加需要你

搞錯呀jj三甲不入

viu有冇諗住簽晒B3?
B3今晚表演真係好正
呂爵安好好J啊
MIRROR世界第一！！！！！

佢條女ig係咩？

姜b 2.0都不如

追返之前啲集數你就明

我都第一次睇
真係唱得好難聽

個鼻

55

東坡2.0炸

我都係！！！聽到個陣開心左一下
Ps:我都6 7年

見到花姐就想打佢

同老鼠安一樣

免費巴條女真係好慘 比我真係即刻分手

雙冠軍 mc oscar

連登獎 Hugo

有班姜糖對佢狂抄姜B好反感㗎

嚴正2.0

啱
外國啲show都成日見

好想知廢巴點幫viutv賺錢

ok 成班打手果然無令我失望
之前就踩oscar 阿田
今晚就mc
恭喜你地啊
你地個廢巴得撚左啦
等住比人追擊到仆街啦

瘋狂deadair……

爸爸會睇到

代表人物：教主
佢三十強就被foul，而家仲發展得好好

以父之名張天賦加油呀
你已經做得好好架啦

點解咁多人都唔預多D mic....

真
連登特別獎一定係Hugo

想問其實free bus 係邊隊

阿jer加多team應該都得掛lokman都同dee有另一隊rap

agger

諗返以前個xfactor冠軍無個撈得到

唔撚要屌魚呀屌你老母

點撚知

真係好唔明點解免費巴會以為自己係花樽
佢橫睇掂睇都唔靚仔囉

jaime_ctw

收嗲啦你咪打手囉 黃埔M仔
扮乜撚野

唔好再叫viutv簽人喇
無咁多機會俾佢地不如唔好簽

Live黎講Viu真係好唔掂

佢地根本連MC haters都唔係
純粹係踩低主要對手
而家目的已達就走晒

隱形人，東坡2.0

hugo係round 1 2 唔夠高分
睇返round 3 唔係特別低分

其實睇完99強oscar個表演就會知佢魅力所在

點同
佢冇失準喎
上年ian睇到眼都凸

免費巴塊面好凹凹凸凸

證明真係好撚隱形

勁嬲 講左咁多日mc都唔見有人上嚟踩佢 得今日先勁多

隱形咗
唔知
淨係知姜濤嗰隊

Agger

你想我評論都得既
因為真係對邊個都無特別Bias
個個唱功都麻麻
好似得Hugo好少少
不過只限英文同國語歌
同埋頭先個表演向梁義士致敬比較感人
其他都係普普通通 同第一季爭好遠

見上面有人講妖味好正 咁上季Jeremy都係差唔多

連登冠軍：
張 天 賦

咁都總有個包尾嘅 好似上年stanley咁

Btw 唔好講阿媽 focus 落隱形巴到啦
有鄉音都好 at least用緊廣東話

黐撚線
原來芝娃娃喺星級評判排第四
Mike好過佢多多聲啦下嘩

越講越柒

好撚嘔心啊挨落火火度

佢好有壓台感 震攝力
唱未必好 但整體好

造星季軍
貌美如花 水仙花
造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

話JJ藍嘅唔該FC 先
由頭到尾都係得個痴線佬係YouTube係咁留言
然後連登就開始傳

用香港手機殻 造星二仔人格擔保佢比自己走得更前

危急關頭踢走契仔先
叫屋企人同朋友們齊種票 唔該 一人一票踢走契仔

屌撚你班垃圾打手
Oscar 話唔值十強
Mc 田田話係大陸仔
JJ話藍絲
嬲到其他麻煩各位靚靚後補
愛你地 (最後的温柔）

投票贏0.1%
評判贏一分

viutv真係計得好撚準喎

恭喜全台造馬2冠軍 FreeBus 負責倒米

熄電視啦仲無線

佢個樣係閪

同問

恭喜廢巴正式取代小魚係尼度獲得最多負評

好似無 無人識佢

一陣佢咪同花蛆一齊賣萬寧廣告

因為頭先打風打走晒

評審要點俾分先會俾到大王咁高分？

有冇舊post人喺度
咩黃埔M仔唔係mc粉嚟咩
做咩轉得咁快

想溝仔？講笑姐

大家冷處理條廢巴，集中推Hugo 繼文 Angus Jerry heartgrey個表演

我嬲到del埋viu

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

個人覺得今次問題出現係評判到同MC自己本身心態，平心而論，MC第一加第二回合唔應該咁低。如果MC第三回合揀d以前ge風格應該可以再好d，但感覺上佢自己唔想做冠軍。但都係果句,點都唔輪到Phoebus冠軍

最差？ 咁大王贏Oscar啲咩？

屌你死廢巴收皮啦你
MC Oscar Hugo jj是但一個都贏你十條街！
唔係造馬 你99強都入唔到呀
比你贏又點
咪又係透明 冇人識你呀

Oscar li 見衫係咪有得賣想知最後賣幾錢

其實可能mc知道自己成季都係唱抒情歌，贏硬咁滯，想試吓啲新嘢留低特別印象，但只能夠講佢輕視左決賽，高估左有幾多人睇過佢之前嘅表現

你話如果佢頭先都唱抒情歌，反應一定會更好，但老實講都未必會冠軍你睇廢巴都攞到冠軍擺明內定
唯一解釋嘅就係mc真係唔夠高，行出來冇台型

A2

利申：一直有追造星2

大家唔好唔記得狙擊呢條撚屌
某程度佢重衰過廢巴

狙擊開始

正正諗起佢

上年捧契仔捧到亞軍都未話分 今年吹到冠軍

佢果個19分都唔知點計，hugo一幕係76分，轉去總分得2分，唔知做乜9

教主同JER都係勵志故事

MC 田b你哋一定紅到痴線

想翻睇，好感動

垃圾

Mike

收皮啦ViuTV全民造馬隱形人都做到冠軍仲要實至名歸？
冇人識你呀免費巴士冠軍喎

Mc好無精神咁

同韓國produce 一撚樣造馬
黃慧君小心啲

星味得佢有

啲星級評擺明係on9

仲有一直踩田仔JJ Oscar個班
屌你老母就算Oscar音痴都屌打大王廢巴啊

水仙花

唔好加免費巴士入mirror啊

佢諗起佢爸爸

推
連登飛躍進步: Hugo

佢跟排行比分

個評分好似係第一名10分跟住如此類推㗎

MC真心灰

一路民調廢巴差oscar幾條街
點撚會咬得咁緊呀 造馬diutv

Eric 心諗： 小魚先係冠軍

Mc有骨🤭

我真係好想Oscar贏

其實成日話oscar淨係跳舞叻就叫佢返去做dancer，咁點解唔叫淨係唱歌叻嗰啲去做歌手
利申：鍾意oscar同mc

所以咪造馬

我都有追
但直係無留意免費吧

屌你

MC : 我無輸過一仗
叻仔 你先係民選冠軍

全民投票輸0.1%加評判輸1分 = 輸左3分
但全民投票贏一倍 = 贏得1分

乜撚野賽制?

要求公布真實排名

Mc真冠軍 場場贏

Freebus復活又復活

完全唔明Mc點解唔係冠軍
見到全民投票佢最高分就知啦..
咁仲唔係造馬好難唔信

夠啦 佢要訪問可唔可以分part
後面9個真係background 咁
人地輸左仲要出嚟做背景

正常啦，俾件垃圾搶咗個冠軍

屈藍呢個真係火滾

條友如果唔係肥仔提下唔記得多謝姜濤

痴線睇hugo表演睇到起雞皮

唔記得佢 好少見佢

因為佢本身就同姜濤相似類型嘅藝人 你好呢味就會好
但個人真係暫時睇唔出個種光芒

撚9 Mcc

round 3 Oscar仲低分過大王
會唔會知round 1 2 Oscar高分過免費巴 所以round3特登搞到佢低分過免費巴

係造馬搞鳩佢，

係咪冇人敢讚Hugo?

無錯
佢地就算入唔到十強，今時今日都有好多fans同星途都唔差

缺一不可

Dee 無mic 無搞笑野聽

最紅嘅one direction 都唔係冠所以唔駛灰心

下個post叫傳聞造星

IM揀得唔錯的Mike都

真係嬲屎我啦！！宜家係屋企反緊檯 點可能輸俾Phoebus 我當MC唔攞冠軍 冠軍都唔可能係Phoebus 輸俾Mike JJ我都算嘞 真係好㷫

姜濤果組
存在感仲低過姜濤個影
所以未必睇得見

仲要票數屌打

笑死
Eric心中係永遠第一

Oscar淨係個人風格都贏大王廢巴幾條街啦
一個淨係識憤怒rap一個淨係識抄人
冠軍喎

我都想講呢個

去viutv facebook先

免費巴贏咗又點呀，未來呢一年都冇人識你啊

Hugo山下見 好正

免費巴塊面近睇勁恐怖

平行時空下會唔會突然有小魚打手

姜濤嗰隊我只知有Hugo同Angus 仲有邊兩個

大將風範 嘔 嘔.... 智障風範就有

有囇男女朋友（我） 利申雌雄同體

我都覺，好侮辱

佛都有火啦
雖然麻麻地mc
但投票贏成倍結果都要輸
真係嬲到著火

上年姜濤無輸過係冠軍
今年免費巴輸完又輸都做到冠軍
好傳奇

真心唔記得
係咪好似大陸坡？

大王可以休息一陣
要全力狙擊廢巴

唔撚知佢發咩神經
淨係知比林婷老公追擊唔係無原因

可能六十強都強過佢嘅都大有人在

To 免費巴士

真，係咪on9

ＭＩＲＲＯＲ

榮獲連登最多負皮：
免費巴 aka 廢巴 aka劣化版姜B aka 新契仔

屌你啦
成季完曬攞埋亞軍先第一次講炸
再者就算未過身 攞左之後多謝阿爸阿媽都正常啦
有咩問題

比枝咪oscar啦 話晒人地都第三

唔係姜濤佢有得兩個人表演 有多啲鏡頭

Freebus呢啲過兩日已經

其實大王一向態度唔差
做埋好有自知之明

全晚hugo唱果首歌唱得最感人最有印象

我費時數漏啦太多人

2circle 全民造星既rap god

因為長遠做落去一定要唱歌好聽囉

佢係姜濤劣版老翻囉 完全無姜濤浸星味

樓主遲下有無興趣打篇隱形巴潮文

唔會唔記得芝娃娃嘅
好彩佢無3甲
今晚佢終於可以返屋企抱頭痛哭啦

仲要扮開心

唔係教主果隊咩東坡yeah

我以為oscar會拎冠軍
屌那星點知廢巴變咗最高分

最尾呀dee同hugo傾計

睇完EDAN就熄機 去LOOP B3, MIRROR 同 HUGO先

Error

睇埋佢ig再講

唔想推條柒頭

我都想

Oscar真係衰在天生音痴
好撚多人都針鳩佢呢點

態度唔差自己講笑

Mc全民投票高免費巴成倍 但係都係多一分
咁有咩意思啫 講到尾都係為咗保住契仔
垃撚圾

send去佢ig

有冇人可以cut Hugo 山下見？

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (93)

電話無電，開定post

Saved

第4 憑咩同肥仔齊名

喂 篇文呢??要POST返係頭版啊

oscar野都無得講就完左

十強成班都無個鍾意巴士咁

Feel到brian好sad

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (93)

roller 打錯JJ個名做苑卓言

姜你老母咩
東坡炸

評判分嗰到無可能會低分過芝娃娃囉

戇鳩計分方法
擺明要造馬

佢岩
佢串得起

不過老實講 mc今晚係麻麻地

佢應該感恩啦

唔會我超中意姜b，但巴士真係抄佢抄得幾明顯，暫時都見唔到佢個人風格
MC得第二仲要咁多路人今日入黎屌MC
路人飯我屌晒你地老母

屌你我唔撚係hater呀

睇唔睇撚得明曲呀屌你

又好似係
姜濤嗰隊淨係記得姜濤咁濟

唔係廢巴贏你地另外九個連做佈景版嘅機會都冇

冇人記得10個季個matt xxx冠軍因為個季第2 係one direction

屌那星 diu tv

Btw justin b你做得好好架喇

佢唔值得有篇潮文

一味白 就贏落去 男人老狗白白淨淨

佢拎第二

香港既全民造星
但粒星係蝗黎

入到十強咪要感恩

好似香港小丑咁

爭持激烈

廣告時間

咁多位 B4 fans
21/12 有Busking呀！！！！！！
新城巿三期見！！
我要同你地班癡女相認！！！

我完全唔記得佢中間表演過咩 剩係記得佢抄姜B定小豬個look

大蝗態度唔差真係得啖笑

其實今年唔應該怪參賽者
應該怪節目組
無啦啦加插成隊mirror入去
搶哂鏡頭
攪到其他參賽者鏡頭少，完全令觀眾無印象

今屆賽果真係笑撚死人

睇清楚先屌人啦on9

佢咁撚隱形都冠軍 真係睇唔透
佢嗰隻隱形仲要唔係睇漏眼嗰種
而係睇親佢表演都唔知自己睇過啲乜咁
比較印象深刻嘅係抄姜仔咁囉

cotton

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (93)

電話無電

咪記得佢唱蝗語跳唱
大陸坡起碼記得佢抖陰

唉 鬧撚到我打唔到賀文
嬲到熄咗電視 睇唔到句多謝連登 好sad

佢民選得票2x%仲多過上年姜B一倍 (姜好似1x%)
咁樣輸比廢巴呢件一味抄嘅廢柴
係人都唔撚鋸啦仆街

大陸仔就收皮啦
成程比賽連廣東話歌都唔識唱
返大陸啦屌你老母

B3是旦一個都屌打佢啦
只係mcc foul走b3留佢係到

造星2冠軍：懸空

打完齋

辛苦曬 户口係咩？ 轉頭出糧